「集思廣益」一齊諗下點樣拍賀歲咸片

新年流流梗係要打個發財開運J喇!

人地pornhub 萬勝節/聖誕節都有d特别版應節，農歷新年貴為全球華人最重要既節日，點解我地無賀歲咸片先?

賀歲片既中心思想通常都係「家庭團聚」同「搞笑」為主,四仔非常切合主題! 四仔開宗明義「搞」，大家見到d應節野又可以「笑」，片種直頭「家庭團聚」。

我覺得賀年四仔成條片應該用新年傳統中樂做background music。每年唔同生肖又可以搞d gimmick,e.g今年狗年成條片狗仔式（用唔同角度拍）etc.

諗到d idea, 如下
1.鬼佬送pizza 改做舞獅。個師傅舞到汗流浹背,個少婦封完利是係佢耳邊講:「採完青不如採其他野吖」
2 淫賤逗利是。全盒d糖係春藥，利是封入面係condom,一路屌一路要佢講d祝賀既説話(大吉大利,龍馬精神etc）砌完封五舊水，仲要同佢講「快高長大」
3除衫魚蝦蟹,無錢比肉償
4屌返d仆街親戚。拜年成日比人問長問短,仲要無啦啦比人屌。跟住忍無可忍，一巴車落去然後質佢含撚。一路大嗌「咁多野講,含啦八婆」
5雀聖自摸天后之三娘教子。三個少婦同你打牌一路自摸,一路枱底用腳撩你。你忍唔住一野海底撈月,食完糊再食埋佢三個!
6 四仔有時會用主觀視再拍條女幫你打J。新年版就用「恭喜發財手勢」 幫你chok, 射果下就講「身體健康！」

每一part完事之後，秉承賀歲片傳統,男女優雙手作輯，一齊對住鏡頭講:「恭喜發財!__全人祝大家_年快樂，萬事勝意!」。

大家一齊集思廣益吖!

諗完都覺得自己痴線

1

我想做女主角

唔講咁多

唔好搞d老人家

少女唔鋤

一邊屌條女一邊迫佢唱賀年歌，大大力插入去，做住 手勢，有震音又呻吟咁唱